上水人係時候要醒下！光復上水2.0

北區作為最接近支那既地方，只要我地塞爆左個上水站，睇班死共狗同蝗走完水貨仲點翻屋企
羅湖站太危險，有咩事上黎會走唔切！
去唔到金鐘既手足可以留係上水都一樣幫到手
遍地開花！

附上大量蝗翻屋企既情景圖一張
利申發夢

推

推！

18區開花

上水人行出黎啦！！

聽日會唔會有得係上水發夢

支持呀屌你老母

推俾上水人！！！

上水有幾間專幫人驗bb性別嘅，如果係女嘅話，心照
希望有人去唱聖詩或者唸經迴向返比d出唔到世嘅BB